老老實實 帶唔帶文具

我就唔帶 但保持獨立思考 自己判斷

如果射TG 已經夠 無必要打持久戰

加上狗會亂咬人 搜到有裝已完Game

覺得依家已經係一場唔需要文具嘅街頭戰

自己判斷

人冇事
先做到世界冠軍家嘛

落大雨去室內避雨，十號波擔遮都無用

唔好

一定食硬tg
咁仲帶唔帶？